沙士果陣我仲細,買唔到樓

有第二次沙士你咪又係買唔到樓

"樓價有無跌到沙士果陣咁呀?"
輸家特別多藉口

樓主買到好威威

如果成個大環境可以只發生對你有利既條件,呢個機會等到你死都未必有

你當我都係住公屋先啦
不過買唔到咪直接認自己能力廢
唔好將成個問題推落環境到

而家就黎支爆，樓價跳樓式直插，睇你個傻閪笑唔笑得出

聽樓主講野就知人中之龍點會公屋

講左有十年未
利申:討厭共產黨同支那,不過支爆同支那話攻台統一一樣

我住公屋炸
投胎唔叻,又廢又無能力買私樓
我認呀

一個普通打工作有50萬都未買到

如果去返50萬買到果陣,咪又係好多人得5萬係身買唔到

好既環境係咪要變到你負擔得起先叫好?

失敗者係好難承認自己錯誤左賴右賴，比人講到痛處就玩臭蟲論，人地廢人地認，好過你唔撚認但係事實廢呀

香港人/華人既特質,衰唔認,死撐都要
輸人唔輸陣呀

唔好比我睇死有d失敗者
成日望洗牌,洗牌固然會提高有d潛在能力者既勝率
但係廢人點洗都係廢人架啦
搞清楚自己定位未

仲有咩理由比我駁下

就係聽你講呢句就知你個懞撚幾撚無料，拉

好撚有料,但係買到樓未?

我都係買唔到
等2047了

直接儲定錢做海上撒灰

仲信支爆樓價跌果班今年18歲未

支爆支爆講左都唔撚止10年啦

睇下d有料既人會點答你